求指點!!!

岩岩升左u 但係所有野都好唔慣 例如堂與堂之間要等成一兩粒鐘 又有天地堂 上堂要不停答問題 已經開學開左兩個禮拜但係日日都唔想番學而且好頹 究竟點樣先可以搵番啲動力??

唔慣係正常，中學乜都塞比你，包括時間表同知識。
大學就係要自己安排時間，搵興趣。
開學初期可以趁堂與堂之間break行下校園，有天地堂可考慮行附近商場，書局，圖書館，補習

一兩粒鐘咪去食個飯囉
天地堂咪搵part time返囉
上堂要不停答問題... 大佬你以前中學齋坐?